你地食杯裝雪糕/甜筒果陣會唔會奶埋個蓋

次次都奶, 仲要奶到好猥瑣

正啊 好想食雪糕食到變大肥波

以前食奇趣杯剩係食個玩具

一定奶

識貨

屋企個陣會 奶足成分鐘